林鄭跪低封關, 我地又嬴咗一鋪

好感動

「公義或會遲到，但絕不會缺席！！！」

贏係邊？

邊撚度贏？

贏你老母 拉

Show block user

關已封

善用不推文回覆

6uo

未封哂
同志仍需努力

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

封哂再講

又一個俾777呃到的柒頭
拉

拉

機場 港珠澳同深圳灣都未封
要全面封關先保護到香港市民

仲有兩個。。

假封關

條友拎雙程證個案想證明封關冇用，駁班藍絲支持

係有心同香港市民渡過難關就唔會答唔出d csi點解會係市面流出 又答唔出封多幾個關口係咪啫係歧視支那

階段性勝利

贏你老母？

又係呢條傻仔開po